[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2802)

垃圾lm狗

水手

1001唔開po 買乜輸乜

邊個再派錢就係鬼

五分鐘半大ok?

名古屋

Lm中1001唔開post

lm

廢車

696 有冇射過門？

motor and red 仲有球

飛腳入多粒
696上啊

廢車 696 屌你老母

見到啲傻閪搶咗1001又唔開就覺得個post都閪埋

鯨魚dc

廢車半7全8 can?

全北穿盤未

水手1:0?

屌廢車

Yes

刷角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角呀！！！！！！！

70" 5C
80" 8C
90" 11C

仙台細波頂撚實1.65都爆

燈住你半格

6960:1 jump

696輸埋

696又被Goal

屌696

慶南1:0

696

下盤想gel

屌 695中6

696 反cup allin

唉 屌你老母696

輸波先刷角

韓盤日

屌我個0-0

被goal先反cup

696咁hea 抵死
快輸多兩粒開大

破燈ok？

垃圾車無啦 76-90分鐘 失球40%

上次696 250倍反cup準備再黎多次

696又黎

未有紅牌

廢撚到 亞冠幾時上盤

40% 咁撚高 cls

696冇戰神卡想cup

慶南今次唔好再柒多獲呀

屌你老母屁馬咁撚樣都頂唔住2k4變369

上盤2x1 24

一陣山東

下盤了

696有冇機cup阿仆街4串一阿屌

費蘭尼同柏利

北京 2.5b @1.5 開硬

原來696 手持7分
都差唔多出硬線

我都係

頂撚死馬拉仔

75分鐘好多紅格

日盃好多大波

戶口紅格

候克 奧斯卡 艾傑son 保連奴

696反cup 表演69

Same

又開哂下盤

屌你老母 今晚先買

好難賭

小試牛刀

一陣山東咪開上盤囉

星蛇買咩 想跟對家

全北8c頂唔頂到

696可唔可以表演上次個劇本？

妹到好似win 緊

仲敢買中超隊

696？？？

全北有種就開個全格比我

3.5-1

696 呢唔要架啦

無種

廢車快入

cup la 撚樣696

5.5b 都開唔到

睇個勢似係

賤種696同我反cup啦

全北有全格，即飛去韓國買全北汽車

全北力做角細？？

696輸夠盤未 幾時落乙組

買好大？？

鹿島鹿角輸波真係好
平時咁撚鍾意中間無位都出波，落底返轉頭又畀人逼呀嗱

邊個講696強陣

紅鑽追和啦快d

全北係咪比假希望我 8。5s

點頂

696反cup必需

係，200蚊

緊係 我地祖國亞洲第一聯賽

封咗盤呀

洗咩心急 上場都係臨完場先cup

利申買左上盤

琴日你可能昏迷左唔知
唔怪你

2c完場？？？

696 垃圾死全家

上盤手足入錢啦

696求角

冇紅牌點cup

696又返cup咁老土

攻一次封一次鬼佬抽筋?

角呢屌⋯⋯

全北整多粒啦

要幾多 睇下批唔批先

3c-3

買上盤真係好on9
好多時贏就贏半格
仲要低水
輸就輸撚晒

手都震鳩埋

5.5b

反cup啊696

紅鑽唔比買角？

角球雨 召喚

不了 你去入錢勒

唔係9角咩？

角！！！！！！！！角！！！！角！！！！！！！！！！！

10分3角是夢嗎

6.5 9.5b 全jump

696唔刷點cup

有話要贏咩

有無人睇緊飛腳個埸

度下場

屌你老母696直情輸撚埋

幫我入錢

全北唔好冰角好 wor

閪鑽我求你2-2啦

696反cup不是夢

696,慶南快入多兩球

發覺你俾人撚完一鑊再買返佢 你都係針

紅鑽個角盤封左幾耐?

到完

全北冰角屌

696刷佢老母

紅鑽立即追和

696 -3c

失球紅格40% vs得球紅格 30%

696廢到

估唔到連 角球借完都要還

696追和先 絕殺反cup半格收貨

696 cup未

696 仆街死比佢撚過5 六次

全北 比 2角 ok ?

696角呢

全世界立即完場

買左咩

696 20倍反cup

-1掛

屌

1.5 2s係咪收得錢

1.5/2b
-3c

200 倍都玩唔過

10角未

唔夠賠率

廢車咁都唔入

臭鑽9.5都開唔到？

8。5sjump

696唔刷抵輸

以為頂到

又反手？

廢車咁樣得半格

屌你老母 搵日正氣上盤都咁難

全北角細冇得跳船想死

我信696反cup

696反cup抽2口爆

全北唔係冇10角

我

屌你老味696
5.5都開唔到

閪鑽

Cls屌佢老母又輸比佢

櫻花開大未

4。5b？？？

696廢撚到

成功丸nba 3-6

屌你老母696

全北8。5s比假希望

主場踢撚到咁 696球迷仲有眼睇

全北 -1c

5分鐘頂1c唔難掛

垃圾波

垃圾696追和未

3神2-2

成功個場做乜？

40倍696 反杯係時候

50係掛 紅左都識入

狗會又贏 封角想補都無得補

696就出局都打假？

未拎紅牌 表演唔到反CUP

慶南gel得？

派？

又封盤唔入

三神

4c-2

-2C

5c-1

-1C

未

5c 唔洗死住

696比1c一世球迷

696空難

696追和抽3個口爆

5C

Lm

5。5s平安鐘

4.5s 爆

on79 696

10c cashed

696 -1c快

立即完場

屌 廢車上盤得1.37 ....

Yo 10角收錢

大阪櫻花
1-0
神戶勝利船

快撚D開大啦屌

Yeah 4.5B
唔屌696了

屌， 696 4.5s爆
全北9.5 又爆
全北9.5s x 696 9.5s 又輸

封盤唔俾人補飛仆街啦馬會， 輸死人咩

個10c到瀨屎

-111111111cccccccccc

屌你紅鑽刷咩 9.5s慘死

我勁早入

快完

-1c屌你老母

1.5/2 6.5 9.5全jump唉

岩岩好10c, 馬會正仆街

狗會又封 想補都補唔到

北平強陣?

696食屎大

有種計9c 我屌你老母

狗會又贏

拎番半格

5.5b差半格
食屎啦兩隊垃圾

點9c呀

2倍入

屌你老母廢車 得半格

唔係呀 買左9.5b..

唔好嚇人啦
我都買左9.5b

696角4.5叫到賴屎

696唔駛旨意出缐

仙台

屌你老味 亞冠又鋒$200 得返200 點上

Yes winning 11

炸你老母閪呀

2場半大 2x1算 陣間對答案

真係人妻贏

696踢到好似佢地贏緊波咁

200 有冇起機水

綠帽廢到

首都上盤

696 殺上盤殺大ball全大半大 末撚見過咁撚乞人憎嘅仆街屌閪波

慘 連炸兩次

馬拉下盤

垃圾696

你會買下盤

我比呢班害過好多次 發毒誓唔再買

識買了

你買埋我個份

FC 北京 [1.5] 半場入球大

一蚊不再買支那

Yy個名冇左上盤了了

北京半大

老撚出到降到平半 馬會仲係半一

支持

北京場波兩隊波衫禁似 睇死人咩

想要柔佛

有無高手出水

入波未

屌你老母好彩閪鑽補咗讓和
你老母696快撚啲仆街死得唔得

可以半大嗎

角大24

Ching你色盲？ 一隊綠色 一隊橙色 似？

下，又24

1角都未有 腳震

明神走咗 好迷芒

想買角細

點解國足讓到球半2球 明明太仔唔差

9.5b 撕咗飛

全北汽車 8.5b未派 ？

山東都回

山東個角球
由1.9落1.7 做咩鳩

半大睇梨開不到

買到半大又一球都冇

唉

半大

閪花又一球到尾

大陸超又撚手足

大家要介亞冠

唔買勒球半2球

全波台針晒大佬彪m狗yy蛇去晒邊

?

馬拉轉盤買得 2.05

又死

奶野半大中伏

大家一起奶

Yy蛇最近咩戰況

屌轉平半
同琴日含大一樣外圍連轉兩個盤

尋日亞冠全中

包頭

一蚊不買支那
屌你老母呃錢的 勸世
望下8點場 讓兩球 仲係0:0 乜撚都無

琴日好多下盤

角又無波又無 好似696果場咁 買少少客贏

馬鋪

6.5b 有1.8水轟佢老母

好靜

前幾日作客含大輸波再飛黎馬拉

山東有冇比利

屌， 即刻有角， 食屎狗

星星

落雨會爆冷 計漏咗天氣

柏利實有 有埋爆炸頭但佢地個後防同王大雷

今場都足賽696咁 半場1c 01 5c ft

巴甘保護空門

北京 刷角呀

山東撚主場都輸盤

7.5 高水都等唔返， 仆街黎

Pk 反摩唔好成牛一片頸買上盤

死牛

我知 諗緊買唔買定留錢夜晚先
DT仔打慶南仔和到

廢到咁學人讓波

下盤勒 上盤亞假狗也不屌 大家都咁水皮 有一球讓

山東老撚上盤要了

星星反底未

全北角肯派未

山東有無出G. 派利

全北再加問題角呢個組合
預計明日派彩

有呀

公安入個2分波plz

仲睇陣買，琴日勝利咪話比大家聽

平半想要 半一比狗屌

一見我想買角大就係咁刷唔俾人入手

好丫

真
完全買運

3cc

半大抵死，垃圾波都買

支那d波都係燒味架啦 呢隊老撚仲明顯但班撚樣出波咁廢 其實要註另一個巴西仔唔要費蘭尼 冇人俾波

全北係咪10c fg

突然刷得咁狼

係

半細收錢

老撚強陣？

呢隊dt和慶南 個場好多手足針

準備1:0撚狗

半細咩倍率

派我

馬拉 亞冠連贏3場盤 vs老撚連輸3場盤

日日都見到你求派

未撚中過呀屌 上次手足派我100秒jump

支那野真係信唔過

生生性性自己贏勒 好反感

北京仲唔入

北京啲踢法好似領先緊十幾粒咁
戇鳩

北京同696踢法一樣閪

原來冇王大雷

下盤？？？

波台手足全針？

開波就封盤咩玩法

靜到

好耐冇買下盤
希望唔好一買就上盤

2隊都大巴

狗會憑咩開波封盤

封到2046？

當賭少場

操盤手去左廁所？

幾時先到正氣上盤日
尋日亞冠 英超都係下盤

英超係

好似有d節奏

咩節奏

主場越南球迷唱歌聲

有冇水 淨返50

越南malay

我兩場亞冠角大針

今曰d波無晒琴日果d nba 我發現一曰全大就一曰全細亞假

角細黨？？？

啲咩佛柔dt 以前kid child 都贏到

踢成10min 0c

點解老撚果場角大會1.7

去晒賭馬

支那隊琴日撚到360班大陸仔爆哂粗
今日又撚

認真
覺得呢排d落飛 成撚日撚賭仔
落撚親飛都唔方開到

封

傑志主場贏過柔佛一次, 個次柔佛只係出一個外援
柔佛主場同作客兩隊波來

做波味農
屌琴日恆大個9號
90分鐘未中過龍
主場個陣 踢到曉飛

全北嗰場角球 官網寫11 但係賭波網寫10 買咗10.5細

老撚一定贏唔到

依家柔佛仲多左血統兵, 比當年更強

可能派哂呢

兩隊聯賽就刷到啪啪聲

封角

角大兩場 跳船

1cccccc

半大又呃錢, 我屌

半細頂住

主442 客451

9！5s

買左山東老撚想jump 了

星星 有無反低

屌全北角又唔知要等幾耐先派

老撚

燈撚到 買下盤就上盤

傷

DT係咁封

半細力頂

老能

0-1

乜咁靜嘅 入波都冇人叫

真係g派利 我留意咗佢好耐

都唔知你地驚乜

買馬一開始潘頓騎師王2 倍幾仲易買
嫌佢要跑8 場太耐冇買

唔使叫 因為練心

ALL IN 9.5s 100%

1。45水

gun

Ok

豬蛇

我買個陣1.62
跌到倒水咁

有得買首名入球就好 買少少g派利

賭波既教訓就係買咗先上嚟講
唔係就永遠都買唔到

同路咗

希望頂實

北京9.5b 針

煲套戲返嚟對答案
我仲過關即場角細
齊羊

北京国安部係時候刷角啦屌你老母

國足

空晒都射得咁差

12m

邊場

國安2.5s 想jump 了

10

Beijing

繼續屌入

想JUMP了，買完7.5大，即刻十二碼，角大升到

無12碼都唔識入波

降水喎

頂多十幾分鐘半細

國安no goal

咁都要，一球

真係4注燈哂

唔知點解覺得油佛會cup

山東半大準備

唔比半大

波台好靜 好唔慣

針哂

全部賭馬 賭馬快過打針

呢句真，輸到驚

魯能屌你 轉盤托咩

剛剛派咗10c

我信唔過畜生 都係賭波算
雖然波都針唔少

一直覺得馬好柒難賭

9.5s 唔俾補飛冇左15k

單刀橫傳絕技

星星都賭咁大

so sad

5。5b入手得過

星星以前三皮一注

啱啱696先撚手足

屌 支那今日咁撚勁
又中伏 唔買就上身

明明亞冠盃買角細就搞掂， 全北係都要爆我

山東拿拿臨半大OK?

老撚快半大

山東其他人好廢

馬拉入未

波POST熱門時間都無人

係 頭先以為未開波

北京個5號應該收哂錢幾次機會

以前既事 復出第一曰玩緊一二百

去晒馬仔

角細日

仆街 以後唔買初盤角大 等走地算

4.5s ready

4。5s都夠膽買

4.5s gogogo

剩係買咗西鑽果場角細

信畜生都好過買支那既中心

DT 9.5s

半細力頂得好辛苦

4場揀一場角細都中招

國安8.5s gel 得未

唔夠信念買 而家非常後悔

原來係你

批准

買咗咩今日

屌你老母 亞冠買下盤先黎失波

大家咁話

魯能7.5大送錢錢錢錢....

國足20

北京果場踢緊乜鳩

5號靚傳

20 easy

追和啦撚樣dt

武里南聯ng博唔博得過

入緊波都浯得

冰實唔好有角

no

國安2.5s @1.11 都準備輸

俾多球全格

北京No goal try try

吾會

半3全3

9.5s針

發現落雨容易角細

有種3連c

求你北京俾多球

我想講
呢三日俾佢老母亞冠恰咗咁耐
今日唔反cup返狗會我唔姓M

串𨶙到

M狗有無水

北京比多粒我！！！

gel?

等俄假

北京俾多球派一個100

半3全3你估易？

3串1半和？？

有時唔明點解刷到20隻角出黎

就黎入球多過角球

冰角45分鐘

巴打多謝先

地濕個波冇碌得咁快 救角都易啲

老撚6。5s

好易滲透
你買完角細 再睇直播， 跟住如果爆角到七彩， 你就知道其實有角球係好撚易， 是尻但落底又一角， 遠射中人又一角， 無壓力送角又一角

跟住你就反而會諗， 角球咁易有， 成半場都冇角果d 球隊到底係點踢

4.5s真係頂得住

北京 2.5b @1.5 咁都開唔到

頂實 角又好 波又好 冰實

我留意咗好耐 通常隊波踢黎踢去都唔對龍門果d就細假

又細波

果然尋日2場20角都係借今日D角

Cls波

好難冰不到

山東2.5B?

富力條友又出黎害人 要曼聯算

6。5s小注

佢出鏝？

山東9.5s穩住

羊咗3口 細細地玩下

4c

魯能6.5 7.5

終於有4

7.5s 9.5s gel

樓主好串

山東下球

淨係買角大今日針15k
on9

今曰細黨

終於gel 得

老撚屌多球啦

星星好鐘意買依d 總要大大注轟拎黎收息

1。45？？？

6.5 5.5

6.5sssss

1。56倍

等睇山東下半場爆角咁早PO飛

想睇

唔比

咁都爆真係天滅星星

柔佛識唔識射波

佢已經取消關注度緊下場

咪gel啦

Gel你老母閪

3c

6.5ssssss頂實

山東入多粒得唔得呀

爆炸頭角球入波未

屌唔過追和冇錢賭 休息一晚

6.5b

買埋6.5s 唔撚驚

等5.5b

屌 又話下盤盃

5.5s

買下盤要叫杯
冇錯

6.5s頂實

屌 乜都細 俾個心出黎入下波 刷下角啦

個個都買細
好想買大

垃圾北京

亞冠真係包頭 休息

老撚頂住！

中個d就冇貼飛

點解張張都要貼？
規矩來？

快入啦老撚

撚到on9

5.5 大又死

4.5s玩命？

曾經有兩注8.5S擺係我面前，但係我去珍惜，
到冇左既時候先至後悔莫及，塵世間最痛苦莫過於此。

練心

呢幾日買角大針晒

買盤一樣

費籣尼好慢

老撚1:1再1:2 啦

似一球完

賭咗幾個月 再多嘅分析都係白費 一切都係運
唯一可以做係控制注碼 贏夠cashed out

屌你老母1.5大都開唔到

垃圾老撚

今晚英超 狼+曼城

角細真係贏得冇感覺

老撚頂得住既

dt jump 又唔洗入錢賭

馬仔爆隻百幾倍win

買左大啊

冇波冇角 垃圾亞冠

亞冠唔準

停入波pls

俄假3.5/4

今日d亞冠角細送錢咁送

即時轉平手?

dt追和扮柔佛叫

咩時間， 仲唔轉

角大友全線收皮

俄假8.5/ 1.5/2大

依家轉

平注兩場9.5b
半場得咁少角
即場過關角細補本
再兩注單頭角細轟落去

唔扮泰山？

9.5s gel

串過馬撚

睇完戲返嚟 都未爆post

全部都針哂所以冇人推post

老撚比多粒啦

大蛇針晒

不了

幾場細波殺哂買大既手足

等陣黎條3串1先

俄仔？

因咩事 5-6點針晒？

Pelle 中眉

幾場亞冠都殺哂

似仲有一球

啲波假撚到

想串半細3場

其實場波好易
只要望住pelle斬就入

山東啲華人好波少少已經贏緊兩三球

兩場角細汁到笑，但冇買

但係佢哋啲華人質素好差，其實中國嗰啲球評都已經話有帕里咁嘅質素嘅球員，但係啲隊友傳中好差都係冇用

正宗垃圾波
贏緊果隊唔去
輸緊果隊都唔去
咪撚踢啦

完未？

支那人無一個是無辜的

4.5, 5.5 6.5 全部低水先買s.,感覺哂左
要不是琴日俾修咸搞一搞
今日又俾全北搞一搞， 已經起機了

補幾耐 點解仲有得買反cup

宜家買個反cup 刀仔劈大樹啦

0:1 3C

講完就封咗喇 但唔明91分鐘仲有得買主客和
0-1 3c FT

肥鬼

兩場角細輕鬆到 9.5s驚都無驚過

夾埋架345角

溫陣書 12點再返離

想驚都唔得

俄假有咩水

俄假想2x1半細 但冇肉食

緊急發現，銀河受讓？派錢？

魯芬首入

真1.3

agger 烏法食屎狗 仲要作客 byebye

定火車頭半和

想問有冇巴打記得巴西世界盃輸比德國7比1個場既波膽倍率幾多

冇

回到過去？

幾百倍 印象好似250-400

剩係記得外國有條友飲醉酒 亂買 買中左 跟住拎晒d錢去旅行

可搏 睇定啲先 仲度緊

俄1.5/2
8.5

勁共勁共！

莫斯科火車頭 客勝
艾卡馬特 [0/+0.5]

想要羅斯托夫

成日見到有紅點以為有人講野
原來都係靜咗
等12點算

今日靜到...

啲大蛇針晒

追數 戶口得返$90 玩單場定2x1好

唸緊搏唔搏2x1半和

聽日有早場澳職

撳F5都見唔到留言 連登壞左？

今晚等我出水整頓波post

半和唔敢買 寧願半細

波台24

亞冠殺左幾多人

滅左角大黨

卡斯洛達 客W

波馬都輸

玩亞冠針晒

好

彪蛇有咩水

我針咗一半

俄假有咩心水

2x1左半細 冇肉食都買好想追下數

勁共

1.2 1.3

呢一年挑戰左好多次亞冠
都係輸錢收場
所以直接Skip 算
根本無路捉
落飛贏波一時時、睇實力一時時、鬼盤一時時、半和杯一時時、下盤杯一時時
根本係Random

跪求彪析

俄假半大試試先

同路

河床 小保加

河床

頭場8.5b

屌買角買到驚

我鏝100%?

曼100%

華倫西亞下盤

大家都係曼

卡斯洛達盤

有冇手足可以指路買咩盤？
2隊曼d近況盤咁樣

今晚真係好靜

全部人去曬睇A4

唔睇盤
講實力講決心講狀態
你唔買鏝唔緊要
都無可能買獌
買鏝輸錢係唔好彩
獌錦既波都買最後輸錢就係on9

曼城100% 讓1球

唔好買...
買唔過

我覺得開上盤
華西班人唔夠休息

狼隊平手盤高水 仲要係阿妓作客
馬會又派錢

卡斯洛達[0/-0.5] 好撚黑 歡迎買對家

有幾黑呀

頭場9.5b
辛尼半主
狼隊10.5b
利雲特9.5b
睇下可以中幾多注

魯賓卡山
火車頭

連輸6注波 有望繼承COUTINHO10清嘅地位

頭場應該係8.5？

依場個盤好靚 似難輸 客入手

俄假小注尻買
卡斯洛達盤 , 8.5b, 半和
羅斯半和， 入球雙

星星依排運氣如何

今日還好

同條女嘈 今晚唔買了

希望唔好燈到巴打你 唔怕死就同我地獄黑仔王同路

勁共有無同路

同路一起上

情埸失意 賭埸得意喎清

艾馬吊打

比女阻住發達 點搞啊巴

秒1：0

你老味 秒goal

1:0

你老尾

估撚到卡斯撚手足啦
屌你仲推

嘩有無咁準

gg我個角細凍過水

1分鐘

秒針 仆街

你好野

主隊gel

屌串左卡斯。。。。

買完先見到...

人地都講對家
屌你仲跟

8.5b 快

卡斯洛達

有無咁撚黑，會追返，放心

卡斯快撚d cup

有冇咁黑

輸fg 反cup俄假基本野黎 驚乜

真係？
主隊真係gel定頭都得

差火車頭

啲人講到客開硬咁

勁共差啲入

弓喜

火車

屌，差d5分鐘2串1收錢

勁共 0:1？

屌 有無咁易...

收啦

6分鐘2x1cashed

勁共！！！

4分鐘收錢

玩咁耐俄假 依d劇本70%左右 場場都係咁 大手交易

半大勁高水...

勁共好撚柒勁呀屌你老母

屌
買200$中到正一正

秒goal唔一定半大到

串左卡斯勁共魯賓

前幾日以為乞到錢 比人走數

咁就贏700幾

呢D 波用黎食花生，唔係用黎賭
曼聯近績係差，但球員本身既個人能力唔係廢
主要係心態問題，正如當時一轉領隊成班即升晒Grade
但果陣對PSG 奇蹟反勝後，就Gel 到上天花板，飄飄然既感覺令一眾球員迷淪當中
及後輕敵對阿仙奴、狼隊招致落敗
對輸俾巴塞出局後，歐聯夢碎
一眾大帝心理狀態跌至谷底
甚至被愛華頓羞辱4：0

但係要留意，班大帝近績咁差
主要係輸心態
特別係普巴呢種人，EQ真係唔高得去邊

而上場被愛華頓羞辱 4：0 可視為 Wake up call
有助今場提升今場大戰既士氣，浴火重生
要記住：「一個人衰到貼地，受到極大刺激後，的確有機會咸魚翻生」

班大帝今場突然上心極力阻擋曼城奪冠
真心唔奇
加上蘇斯克查再唔反底，你估佢個位又坐得穩咩？
戰術部署一定同卡域克拍住上做到好足

如果聽日唔係返工
今晚一定睇下場波踢成點

其實好少反cup
唔係隊隊都恩尼些爾咁贏兩粒輸三粒

上個星期角球hi晒 今個星期未衰過 信念

卡斯企咁硬 cup硬 又即場allin了

彪析

要記住：「一個人衰到貼地，受到極大刺激後，的確有機會咸魚翻生」支持BILL GOR！！！

所以我唔咩心情買盤
前日連續3場被反cup
今次買first goal就秒贏左

角球呢 唉

Cup硬 即場個半球盤靚到 唔信會輸

我想收息姐...

哇 我係咪要買鏝

點頂……

咁多聯賽 俄假最興受讓入波反cup

買呢d狗屎倍率...

火車半和

卡斯洛達半場前追和好嗎?

同我定啦

半場前cup埋都得啦

半場cup埋啦

卡斯半客得唔得

決定今日瘋狂出水 各位手足買對家嬴到錢派番小小比小弟 好嘛

兩場秒goal, 半和jump 到

勁共差啲2-0

即場盤去到半一諗唔到點輸 cup只係時間問題

ok 請出

有冇人覺得銀河個盤好怪

下盤狗

12:30出一場

角球啊

卡斯咁禁屌法都唔入就解散啦

你又復出了？

俄假真係唔洗咁快gel 場場都劇本架啦 卡斯依場最少有5球

20分鐘好開始比角球啦

你又係度

唔怪，銀河作客好似無伊巴

買左下盤 gel卡斯係咩心態

講經咩 話派我個個好似走咗數 仲要block咗我好似

有冇人需要幫手gel

下盤

我買咗客w 盤都唔買 w硬既波梗係買高水d

邊個呀
我意思馬post見完而家又見到你

屌啦

屌原來中央陸軍有一場冇開盤

艾卡cashed

半細聯又凖備一齊半細

客w穩如哈馬比

秒goal半細頂住啦 半大咁高水點會開到

今日得閒咪上下水 睇完d畜生咪上黎屌下波反正今晚要睇曼聯
真的不再x 巴打
不過可能未翻香港 所以我都係唔係講人走數先

諗唔到半細點輸

屌你老母 㩒屌入啦仆街

搶1001轉運先

屌到咁 可以0c 痴線

魯賓卡山[0/-0.5] 近十埸輸九埸盤 同我一撚樣 決定支持主隊 歡迎買對家

馬會開親角球盤果d 俄假都係冇角， 不敢鬥氣了

羅斯托夫2/2.5大 想搵返贏錢個感覺

1230買咩

馬會開8.5 真係無開錯 cls

卡斯開個半大啦

職乞再次上水 轉翻名先 改咗名之後黑到仆

兩場秒goal半細

所以我冇鬥氣

屌你唔係買左半和啊

卡斯達追和未

改完名 比個好運氣我！

5分鐘已經唔洗叫

手足goal未

下場買咩

改翻名心情都好d

卡斯 火車頭 魯賓贏波抽1派$100

推落1230
中左你就勁 俄超都贏錢

20分鐘 要開始刷角啦

搵返靈魂？

狗會開角個場就0c
真係屌一聲

嘩屌 l定m先

唔好玩既都

我都想改 但爆左次數 仆街改撚完真係壞撚左

刷啦屌

勁共12m

屌你老母 卡斯洛達

我改完黑到仆街 咪話唔信

1

角球

屌判插水

On9插乜撚
明顯12m

同曬路

最撚衰老鼠安

LM

上半場起碼比4個角球啦

改完真係無靈魂 依家仲未出糧唉

今輪做半大聯得唔得

撕飛 俄假

卡斯快cup

你馬仔點？

卡斯羅斯一人屌一粒啦

今晚有無人睇曼市

卡斯半場唔追和 jump

半1全0

本來+700 第7場爆完隻旅遊首席就倒輸返200

卡斯屌撚到好似thanos打美隊咁

一定cup既波唔洗叫 等收錢就得

久違了既正數
我靠愛凡達、金錢炮、龍鼓飛揚、叫關健康

我比左水 但無人買-.-

劇透打尻你 block

收到風你買左100$肥鬼
Fatfat

真係估唔到

叫雞健康估到搞事 唔夠信念買

跟了 fg王

1001time

改左名 決定挑戰10連
1. 卡斯洛達 [0/-0.5]
2.魯賓卡山 [0/-0.5]

1001

中到依隻除咗尻買諗唔到點解中

屌 完全無角

做1002

唔慣改左名..

不如停下

990

完

又尾

點解兩隊都唔落底 之前明明好刷得

995

1001做咩？

落晒飛，拖咗1-5-6

1001?

.